翻工真係好悶呀！

翻就翻9個鐘
做既野得兩三個鐘 啲時間好難捱 仲要翻通宵
有冇人明

It dog?

9個鐘通宵實做得2-3

Banking holiday or not?

係就介紹我狗衝了

維修狗

冇呀一個月得幾日假

無計啦 有d工就雖然經常有空檔，但工時長少假

有d就多假,但成日有野堆埋黎

係既 翻落去係幾舒服 但真係時間難捱同埋冇乜私人時間